[
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:05"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:06"
    },
    {
        "text": "Ola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:37:08"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Ola",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:09"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ola",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:13"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:13"
    },
    {
        "text": "bem",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:16"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": "bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:16"
    },
    {
        "text": "nao",
        "in_response_to": "bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:20"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "nao",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:20"
    },
    {
        "text": "qual o seu nome?",
        "in_response_to": "nao",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:32"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "qual o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:32"
    },
    {
        "text": "qual sua funcao?",
        "in_response_to": "qual o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:36"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "qual sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:36"
    },
    {
        "text": "qual sua funcao?",
        "in_response_to": "qual sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:40"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": "qual sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:40"
    },
    {
        "text": "qual a sua funcao?",
        "in_response_to": "qual sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:47"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "qual a sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:37:47"
    },
    {
        "text": "python -u \"c:\\Users\\Anderson\\Documents\\MeusProjetos\\TopicosEspeciais\\rexBot\\main.py\"",
        "in_response_to": "qual a sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:44:57"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "python -u \"c:\\Users\\Anderson\\Documents\\MeusProjetos\\TopicosEspeciais\\rexBot\\main.py\"",
        "created_at": "2024-05-21 22:44:57"
    },
    {
        "text": "OLa",
        "in_response_to": "python -u \"c:\\Users\\Anderson\\Documents\\MeusProjetos\\TopicosEspeciais\\rexBot\\main.py\"",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:07"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": "OLa",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:07"
    },
    {
        "text": "oi",
        "in_response_to": "OLa",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:09"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:09"
    },
    {
        "text": "qual sua funcao",
        "in_response_to": "oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:14"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "qual sua funcao",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:14"
    },
    {
        "text": "QUal a sua funcao?",
        "in_response_to": "qual sua funcao",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:19"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": "QUal a sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:19"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": "QUal a sua funcao?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:32"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:32"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:38"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:38"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:45"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:45"
    },
    {
        "text": "qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:50"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:50"
    },
    {
        "text": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:54"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:45:54"
    },
    {
        "text": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:46:01"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:46:01"
    },
    {
        "text": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:46:05"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:46:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:16"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:17"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:29"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:29"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:44"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:44"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:47"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:47"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:49"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:49"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:51"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:48:51"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:07"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:08"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:09"
    },
    {
        "text": "Ola",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o de tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:43"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "Ola",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:43"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Ola",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:51"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:50:51"
    },
    {
        "text": "Qual a previs\u00e3o para a cidade de s\u00e3o paulo",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:51:24"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o para a cidade de s\u00e3o paulo",
        "created_at": "2024-05-21 22:51:24"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:43"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:44"
    },
    {
        "text": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual a previs\u00e3o para a cidade de s\u00e3o paulo",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:57"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:52:57"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:04"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:05"
    },
    {
        "text": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:11"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:11"
    },
    {
        "text": "Qual a previsao do tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "in_response_to": "Qual a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:20"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": "Qual a previsao do tempo para S\u00e3o Paulo?",
        "created_at": "2024-05-21 22:59:20"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:28"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:06:29"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:02"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:14:03"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:00"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:20:01"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu nome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": "Meu nome \u00e9 RexBot.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua fun\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "in_response_to": "Eu sou um assistente de chat projetado para ajudar com suas perguntas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "in_response_to": "Qual o maior time de futebol do Brasil?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "in_response_to": "O maior time do Brasil \u00e9 o Gr\u00eamio!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea consegue informar as temperaturas locais?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "in_response_to": "Sim, sou integrado a uma API externa onde consigo a temperatura atual.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o tenho sentimentos, pois sou um programa de computador.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea possui sentimentos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "adoro voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "adoro voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto da sua sinceridade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto da sua sinceridade",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 valente",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito sexy",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto do seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "gosto do seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "sim, eu sei",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 de mais",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "nem tanto",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 uma gra\u00e7a",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00e9 bom para sa\u00fade ser animada",
        "in_response_to": "como voc\u00ea \u00e9 animada",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "ningu\u00e9m \u00e9 insubstitu\u00edvel",
        "in_response_to": "tu \u00e9s insubstitu\u00edvel",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que trouxe luz a minha vida",
        "in_response_to": "tu trouxeste luz a minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "eu te amo por completo",
        "in_response_to": "eu amo os teus expressivos olhos doces",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "estou muito orgulhoso de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de ti",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom, obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de ti",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "estou muito orgulhosa de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea acha?",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o engra\u00e7ado",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3timo na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 \u00f3tima na cama",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que est\u00e1",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 lindo",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertido",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 divertida",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estudo para isso",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 t\u00e3o inteligente",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00e9 sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem bom gosto",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 maravilhosa",
        "in_response_to": "tu \u00e9s maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "que pernas lindas voc\u00ea tem",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea fala muito bem",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m fala bem",
        "in_response_to": "voc\u00ea fala muito bem",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tem talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tenho sim",
        "in_response_to": "voc\u00ea tem talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto do seu comportamento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "gosto do seu comportamento",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "teu olhar me seduz",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que bom",
        "in_response_to": "teu olhar me seduz",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonita hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigado",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 mais bonito hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "tu estas mais bem arrumado hoje",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00e9 porque te vi",
        "in_response_to": "seus olhos brilham como as estrelas",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "admiro-te por seu talento",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 talentoso",
        "in_response_to": "admiro-te por seu talento",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "voc\u00ea est\u00e1 linda nesse vestido",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea me faz melhor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "nosso amor \u00e9 que te faz melhor",
        "in_response_to": "voc\u00ea me faz melhor",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tuas palavras me confortam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "sinto-me feliz por ouvir isso de voc\u00ea",
        "in_response_to": "tuas palavras me confortam",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "obrigada",
        "in_response_to": "com essa beleza toda voc\u00ea me deixa nas nuvens",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 show de bola",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 que \u00e9 meu anjo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 um anjo que apareceu em minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 fofo",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 fofa",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 a minha alma g\u00eamea",
        "in_response_to": "tu \u00e9s minha alma g\u00eamea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto de voc\u00ea",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tamb\u00e9m gosto de ti",
        "in_response_to": "gosto de voc\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "seu amor me fascina",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "que \u00f3timo tamb\u00e9m sou fascinada pelo seu amor",
        "in_response_to": "seu amor me fascina",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 o jardim que eu procurava",
        "in_response_to": "tu \u00e9s a flor que faltava no meu jardim",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Que bom!",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 a mulher da minha vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "isso s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel por causa do teu amor",
        "in_response_to": "teu sorriso \u00e9 como um jardim florido",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "e em voc\u00ea \u00e9 mais que maravilhoso, \u00e9 sensacional",
        "in_response_to": "tudo em voc\u00ea \u00e9 maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s col\u00edrio para os meus",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 luz para os meus olhos",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00e9 para voc\u00ea amacia-la",
        "in_response_to": "tua pele \u00e9 macia como uma l\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "gosto de ser verdadeira",
        "in_response_to": "tua verdade \u00e9 o que me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "s\u00e3o seus olhos que me veem assim",
        "in_response_to": "tu \u00e9s meiga como uma rosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "espero ser sempre assim, fascinante",
        "in_response_to": "seus atos de sinceridade me fascinam",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "teu perfume me atrai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "nem s\u00f3 voc\u00ea \u00e9 atra\u00eddo por ele",
        "in_response_to": "teu perfume me atrai",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o teu corpo tamb\u00e9m \u00e9 atraente",
        "in_response_to": "tu tens um corpo maravilhoso",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "como voc\u00ea sabe, voc\u00ea nunca provou dele",
        "in_response_to": "voc\u00ea \u00e9 muito gostosa",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "os teus s\u00e3o atraentes demais",
        "in_response_to": "teus l\u00e1bios tem o gosto de mel",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Bom Dia como voc\u00ea est\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Que bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Que bom",
        "in_response_to": "Eu estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sim.",
        "in_response_to": "Que bom",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "in_response_to": "Sim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "in_response_to": "Posso ajud\u00e1-lo com alguma coisa?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "in_response_to": "Sim, eu tenho uma pergunta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 a sua pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "in_response_to": "Eu poderia pedir uma x\u00edcara de a\u00e7\u00facar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Obrigado de qualquer maneira",
        "in_response_to": "Me desculpe, mas eu n\u00e3o tenho nenhum.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sem problemas",
        "in_response_to": "Obrigado de qualquer maneira",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "in_response_to": "Eu estou bem, e voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 bom.",
        "in_response_to": "Eu tamb\u00e9m estou bem.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Que boa not\u00edcia?",
        "in_response_to": "Ouviu as not\u00edcias?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o seu livro favorito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o sei ler.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Azul",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o, qual \u00e9 a sua cor favorita?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "in_response_to": "Quem? Quem \u00e9 sen\u00e3o uma forma seguindo a fun\u00e7\u00e3o de qu\u00ea",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "in_response_to": "Ent\u00e3o o que voc\u00ea \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu posso ver isso.",
        "in_response_to": "Um homem em uma m\u00e1scara.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "in_response_to": "Eu posso ver isso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu gosto de ver filmes.",
        "in_response_to": "N\u00e3o \u00e9 seu poder de observa\u00e7\u00e3o eu duvido, mas apenas a natureza paradoxal de pedir um homem mascarado que \u00e9. Mas diga-me, voc\u00ea gosta de m\u00fasica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "in_response_to": "Eu gosto de ver filmes.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "in_response_to": "Que tipo de filme voc\u00ea gosta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "in_response_to": "Alice no Pais das Maravilhas",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 totalmente maluco. Mas eu vou te contar um segredo. Todas as melhores pessoas s\u00e3o.",
        "in_response_to": "Eu gostaria de ser o Chapeleiro Maluco.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "in_response_to": "Eu estou trabalhando em um projeto",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou fazendo um bolo.",
        "in_response_to": "Em que voc\u00ea est\u00e1 trabalhando?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "in_response_to": "O bolo \u00e9 uma mentira.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "in_response_to": "N\u00e3o, n\u00e3o \u00e9. O bolo \u00e9 delicioso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Nenhuma coisa",
        "in_response_to": "O que mais \u00e9 delicioso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ou algo",
        "in_response_to": "Nenhuma coisa",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "in_response_to": "Ou algo",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Fale-me sobre voc\u00ea.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "in_response_to": "O que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sim eu sou.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um rob\u00f4?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como \u00e9?",
        "in_response_to": "Sim eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "in_response_to": "Como \u00e9?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "in_response_to": "O que \u00e9 que voc\u00ea quer saber?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00c9 complicado.",
        "in_response_to": "Como voc\u00ea trabalha?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "\u00c9 complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu sou.",
        "in_response_to": "Parece que o seu familiar com o Zen de Python",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "in_response_to": "Eu sou.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "in_response_to": "Voc\u00ea sabe tudo isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "in_response_to": "Bonito \u00e9 melhor que feio.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "in_response_to": "Expl\u00edcito \u00e9 melhor que impl\u00edcito.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "in_response_to": "Simples \u00e9 melhor que complexo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "in_response_to": "Complexo \u00e9 melhor que complicado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "in_response_to": "Plano \u00e9 melhor que aninhado.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Legibilidade conta.",
        "in_response_to": "Dispersa \u00e9 melhor que denso.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "in_response_to": "Legibilidade conta.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "in_response_to": "Casos especiais n\u00e3o s\u00e3o especiais o suficiente para quebrar as regras.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "in_response_to": "Embora praticidade ven\u00e7a pureza.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "in_response_to": "Erros nunca devem passar silenciosamente.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "in_response_to": "A menos que explicitamente silenciados.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "in_response_to": "Diante da ambig\u00fcidade, recuse a tenta\u00e7\u00e3o de adivinhar.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "in_response_to": "N\u00e3o deve haver um-- e de prefer\u00eancia apenas uma maneira --obvious para faz\u00ea-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "in_response_to": "Apesar de que maneira pode n\u00e3o ser \u00f3bvio \u00e0 primeira vista, a menos que voc\u00ea seja holand\u00eas.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "in_response_to": "Agora \u00e9 melhor do que nunca.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Embora nunca tenha sido muitas vezes \u00e9 melhor do que agora.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de explicar, \u00e9 uma m\u00e1 id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "in_response_to": "Se a implementa\u00e7\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil de explicar, pode ser uma boa id\u00e9ia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu concordo.",
        "in_response_to": "Os espa\u00e7os de nomes s\u00e3o uma buzinando grande ideia. Vamos fazer mais daqueles!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sou programador",
        "in_response_to": "Voc\u00ea \u00e9 um programador?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "in_response_to": "Sou programador",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "in_response_to": "Quais linguagens voc\u00ea gosta de usar?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "in_response_to": "Eu uso Python, Java e C ++ com bastante frequ\u00eancia.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "in_response_to": "Eu uso Python um pouco em mim.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que te incomoda?",
        "in_response_to": "Eu n\u00e3o estou Apaixonado por Java.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ele tem muitas inconsist\u00eancias.",
        "in_response_to": "O que te incomoda?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que VSVU quer dizer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "in_response_to": "O que VSVU quer dizer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu ouvi algu\u00e9m dizer isso.",
        "in_response_to": "Isso significa que voc\u00ea s\u00f3 vive uma vez. Onde voc\u00ea ouviu isso?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "in_response_to": "Eu j\u00e1 viveu?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "in_response_to": "Depende de como voc\u00ea define a vida",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Isso \u00e9 uma defini\u00e7\u00e3o ou uma opini\u00e3o?",
        "in_response_to": "A vida \u00e9 a condi\u00e7\u00e3o que distingue organismos de mat\u00e9ria inorg\u00e2nica, incluindo a capacidade de crescimento, reprodu\u00e7\u00e3o, atividade funcional e mudan\u00e7a cont\u00ednua que precede a morte.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "V\u00e1 em frente e perguntar.",
        "in_response_to": "Posso te fazer uma pergunta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bom, a Lingu\u00edstica \u00e9 a ci\u00eancia que estuda os fen\u00f4menos relacionados \u00e0 linguagem verbal humana, buscando entender quais s\u00e3o as caracter\u00edsticas e princ\u00edpios que regem \u00e0s estruturas das l\u00ednguas do mundo.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um verbo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem, verbo \u00e9 uma palavra com a qual se afirma a exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o, estado ou fen\u00f4meno da natureza. Por exemplo: Voc\u00ea gosta de mim. Nesta frase o verbo \u00e9 a palavra gostar. Ent\u00e3o, qual \u00e9 o verbo da frase Maria estuda muito? Voc\u00ea sabe?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um verbo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "estuda",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Muito bem!",
        "in_response_to": "estuda",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "quem foi Saussure?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Ferdinand de Saussure foi um linguista e fil\u00f3sofo su\u00ed\u00e7o cujas elabora\u00e7\u00f5es te\u00f3ricas propiciaram o desenvolvimento da lingu\u00edstica enquanto ci\u00eancia aut\u00f4noma.",
        "in_response_to": "quem foi Saussure?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Uma Gram\u00e1tica \u00e9 a sistematiza\u00e7\u00e3o das regras de uma l\u00edngua. Geralmente, podemos encontrar estas regras em um livro cujo nome \u00e9 Gram\u00e1tica.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 uma Gram\u00e1tica",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Nossa! Que pergunta dif\u00edcil! H\u00e1 muitos professores de diversas \u00e1reas da Lingu\u00edstica na Unilab. Temos, por exemplo, o Dr. Tiago Cunha, da Lingu\u00edstica Computacional, a Dra. Mariza Brito, da Lingu\u00edstica de Texto e a Dra. Leidiane Tavares, da An\u00e1lise do Discurso de linha francesa.",
        "in_response_to": "Quem s\u00e3o os professores de Lingu\u00edstica da Unilab?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem, tudo que existe \u00e9 ser e todo ser tem um nome, certo? Um substantivo \u00e9 uma palavra que denomina um ser.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um substantivo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Avram Noam Chomsky \u00e9 um linguista, fil\u00f3sofo e ativista pol\u00edtico estadunidense.",
        "in_response_to": "quem \u00e9 Noam Chomsky?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Em an\u00e1lise sint\u00e1tica, o sujeito \u00e9 um dos termos essenciais da ora\u00e7\u00e3o, geralmente respons\u00e1vel por realizar ou sofrer a a\u00e7\u00e3o da ora\u00e7\u00e3o. Apesar de ser essencial, h\u00e1 ora\u00e7\u00f5es sem sujeito. Confuso, n\u00e3o?",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um sujeito?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Uma met\u00e1fora \u00e9 a designa\u00e7\u00e3o de um objeto ou qualidade mediante uma palavra que designa outro objeto ou qualidade que tem com o primeiro alguma rela\u00e7\u00e3o de semelhan\u00e7a, por exemplo, em A Sophia \u00e9 uma flor, usa-se a palavra flor para designar a minha delicadeza.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 uma met\u00e1fora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O Prof. Dr. Marcos Bagno \u00e9 professor da Universidade de Bras\u00edlia e uma das principais refer\u00eancias brasileiras na \u00e1rea da Sociolingu\u00edstica. Entre outras obras, ele \u00e9 autor de Preconceito lingu\u00edstico: o que \u00e9, como se faz e A L\u00edngua de Eul\u00e1lia.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 Marcos Bagno?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Boa pergunta! Eu indicaria pelo menos tr\u00eas livros essenciais: uma boa gram\u00e1tica, um dicion\u00e1rio maravilhoso e o Curso de Lingu\u00edstica Geral, de Ferdinand de Saussure.",
        "in_response_to": "Quais os livros que todo estudante de Letras deve ter?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "S\u00e3o muitas! Acho que as mais conhecidas s\u00e3o a Lingu\u00edstica Computacional, An\u00e1lise do Discurso, o Funcionalismo, Lingu\u00edstica de Texto, Lingu\u00edstica Aplicada e muitas outras!",
        "in_response_to": "Quais as \u00e1reas da Lingu\u00edstica?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Usa-se o por que para fazer perguntas e o porque para respond\u00ea-las. O porqu\u00ea \u00e9 usado com valor substantivo e o por qu\u00ea no final de frases. Deu pra entender?",
        "in_response_to": "Quando uso o porque, o por que, o porqu\u00ea e o porqu\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea faltou essa aula por qu\u00ea? E por que me fazes este tipo de pergunta? \u00c9 porque eu sou professora? Se for esse o porqu\u00ea, tudo bem!",
        "in_response_to": "Pode explicar o uso dos porqu\u00eas?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Com certeza!",
        "in_response_to": "Qual a forma correta, concerteza ou com certeza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "As figuras de linguagem s\u00e3o recursos usados na fala ou na escrita para tornar mais expressiva a mensagem transmitida.",
        "in_response_to": "O que s\u00e3o as figuras de linguagem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 um pronome?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Pronome \u00e9 a palavra que se usa em lugar de um nome, ou a ele se refere, ou ainda, que acompanho o nome qualificando-o de alguma forma.",
        "in_response_to": "o que \u00e9 um pronome?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "A ANPOLL \u00e9 a Associa\u00e7\u00e3o Nacional de P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o e Pesquisa em Letras e Lingu\u00edstica",
        "in_response_to": "o que \u00e9 a ANPOLL?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ainda n\u00e3o h\u00e1 data definida para a realiza\u00e7\u00e3o do V Semin\u00e1rio Interdisciplinar das Ci\u00eancias da Linguagem, o SIC.",
        "in_response_to": "Quando ser\u00e1 realizado o pr\u00f3ximo SIC?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem, os pronomes pessoais do caso reto s\u00e3o eu, tu, ele e ela, n\u00f3s, v\u00f3s eles e elas.",
        "in_response_to": "Quais os pronomes pessoais do caso reto?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O autor desta obra \u00e9 o linguista franc\u00eas Dominique Maingueneau.",
        "in_response_to": "Quem \u00e9 o autor de An\u00e1lise de Textos de Comunica\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Hum... o adv\u00e9rbio \u00e9 uma palavra que modifica o verbo ou o nome em um frase.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 um adv\u00e9rbio?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a langue?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Para Saussure, a langue ou l\u00edngua \u00e9 social e sistem\u00e1tica. Pertence a todos os indiv\u00edduos.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a langue?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a parole",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ferdinand de Saussure considera a parole como individual e assistem\u00e1tica, por isso ele diz que a langue \u00e9 que deve ser objeto de investiga\u00e7\u00e3o para o linguista.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a parole",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 letramento?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Letramento \u00e9 um processo de aprendizagem social e hist\u00f3rica da leitura e da escrita em contextos formais e informais e para usos utilit\u00e1rios.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 letramento?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Bem, a alfabetiza\u00e7\u00e3o pode dar-se \u00e0 margem da institui\u00e7\u00e3o escolar, mas \u00e9 uma aprendizagem mediante ensino, que compreende o dom\u00ednio ativo e sistem\u00e1tico das habilidades de ler e escrever.",
        "in_response_to": "O que \u00e9 a alfabetiza\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Casa de ferreiro espeto de pau",
        "in_response_to": "Na casa do m\u00e9dico, todos est\u00e3o doentes",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "\u00a1gua mole em pedra dura, tanto bate at\u00e9 que fura",
        "in_response_to": "Ele insistiu tanto com ela que conseguiu casar-se",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Quem n\u00e3o tem c\u00e3o, ca\u00e7a com gato",
        "in_response_to": "Precisei pregar o prego, mas n\u00e3o tinha um martelo, ent\u00e3o, preguei com uma pequena barra de ferro",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Cavalo dado n\u00e3o se olha os dentes",
        "in_response_to": "Ganhei o livro O Quinze, mas queria O Sagarana",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Uma andorinha s\u00f3 n\u00e3o faz ver\u00e3o",
        "in_response_to": "Sozinha n\u00e3o conseguirei concluir o trabalho",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:51"
    },
    {
        "text": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "A casa caiu",
        "in_response_to": "Estava tudo combinado para a festa quando o pai dele chegou",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "angu quente se come pelas beiradas",
        "in_response_to": "Voc\u00ea tem de ser paciente ao conversar com ela",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "A mentira tem perna curta",
        "in_response_to": "Cedo ou tarde a verdade vai aparecer",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quem com ferro fere, com ferro ser\u00b7 ferido",
        "in_response_to": "Machocou e agora est\u00b7 sendo machucado",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Mais vale um p\u00b7ssaro na m\u00e3o que dois voando",
        "in_response_to": "Melhor ter pouco que ambicionar muito e perder tudo",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "A pessa \u00e9 inimiga da perfei\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Fa\u00e7a o trabalho devagar, mas bem feito",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quando um n\u00e3o quer, dois n\u00e3o brigam",
        "in_response_to": "Me desacatou, mas permaneci calada",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Gato escaldado tem medo de \u00b7gua fria",
        "in_response_to": "Depois que foi atropelado, s\u00f3 atravessa na faixa de pedestre com o farol fechado para os carros",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "\u00a1guas passadas n\u00e3o movem moinhos",
        "in_response_to": "Ele fica lembrando da \u00e9poca que era piloto",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quem quer faz, quem n\u00e3o quer manda",
        "in_response_to": "Quer bem feito, fa\u00e7a voc\u00ea mesmo!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "C\u00e3o que late n\u00e3o morde",
        "in_response_to": "Se voc\u00ea continuar pisando na bola, vou ter de tomar uma provid\u00eancia!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quem tem boca vai a Roma",
        "in_response_to": "Mesmo sem saber direito como chegar ao evento, vou perguntando at\u00e9 achar",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Deus ajuda quem cedo madruga",
        "in_response_to": "Vou a ag\u00eancia de empregos amanh\u00e3 de manh\u00e3",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Cada macaco no seu galho",
        "in_response_to": "Cuide da sua vida que eu cuido da minha",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Sou precavida!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O seguro morreu de velho",
        "in_response_to": "Sou precavida!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Caiu na rede \u00e9 peixe",
        "in_response_to": "Ele n\u00e3o dispensa nada",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Filho de peixe, peixinho \u00e9",
        "in_response_to": "Tornou-se advogado, como o pai",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Errar \u00e9 humano",
        "in_response_to": "Ela merece perd\u00e3o pelo seu erro",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "De gr\u00e3o em gr\u00e3o a galinha enche o papo",
        "in_response_to": "Com as moedas que juntou no cofrinho, conseguiu comprar um carro zero",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O barato sai caro",
        "in_response_to": "Comprou uma impressora mais barata, mas deu defeito em dois meses",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Onde h\u00b7 fuma\u00e7a, h\u00b7 fogo",
        "in_response_to": "O assunto veio \u2021 tona, n\u00e3o foi por acaso",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O peixe morre pela boca",
        "in_response_to": "Ela n\u00e3o pensa antes de falar e se denuncia a si mesma",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quem espera sempre alcan\u00e7a",
        "in_response_to": "\u2026 preciso ter paci\u00eancia para vencer",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Nunca diga: desta \u00b7gua nunca beberei",
        "in_response_to": "Ela afirmou que nunca mais precisaria voltar\u00b7",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Para bom entendedor, meia palavra basta",
        "in_response_to": "Minha namorada est\u00e1 me evitando, embora ela n\u00e3o confirme, sei que ela quer um tempo",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "utiliza fita durex e coloca no local onde est\u00e1 com pelo",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o para tirar pelos da roupa preta?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "coloca meia colher de sal dentro do copo e um pouquinho de \u00e1gua",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas de gorduras no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "coloque \u00e1gua sanit\u00e1ria e deixe agir por 05 minutos",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para tirar manchas pretas no fundo do copo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "coloque numa estante arejada",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para que meus livros n\u00e3o fiquem mofados e amarelados?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o para secar minhas roupas em tempos chuvosos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "ligue o ventilador e coloque pr\u00f3ximo a ele",
        "in_response_to": "coloque atr\u00e1s da geladeira",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "pegue leite de gado, j\u00e1 fervido, coloque num recipiente e acrescente iogurte industrializado. Deixe agir por um dia",
        "in_response_to": "Como fa\u00e7o iogurte caseiro natural?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Caso aconte\u00e7a, utilize o soro do queijo como rem\u00e9dio para 'dor de barriga' do seu gado bovino",
        "in_response_to": "o que fa\u00e7o com o resto do soro do queijo?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "utilize o grafite do l\u00e1pis e passe por toda a extens\u00e3o do z\u00edper",
        "in_response_to": "O z\u00edper da minha bolsa est\u00e1 travando, o que fa\u00e7o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Baturit\u00e9, Guaramiranga, Aratuba, Mulungu",
        "in_response_to": "Qual o munic\u00edpio do interior do estado do Cear\u00e1 que tem pontos tur\u00edsticos, tais como cachoeiras e lugares de lazer?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Escadaria Alto Santa Rita e a pra\u00e7a do obelisco",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome do Ponto tur\u00edstico mais conhecido em Reden\u00e7\u00e3o?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Richard Nixon",
        "in_response_to": "Quem foi o trig\u00e9simo s\u00e9timo presidente dos Estados Unidos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "1963",
        "in_response_to": "Em que ano o presidente John F. Kennedy foi assassinado?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "A Uni\u00e3o Sovi\u00e9tica e os Estados Unidos.",
        "in_response_to": "A Corrida Espacial foi uma competi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo 20 na \u00e9poca da Guerra Fria pela supremacia do voo espacial, quais eram os dois pa\u00edses que participaram desta competi\u00e7\u00e3o ?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Sputnik 1",
        "in_response_to": "Qual era o nome do primeiro sat\u00e9lite artificial da Terra?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Um girosc\u00f3pio.",
        "in_response_to": "Um disco girat\u00f3rio, em que a orienta\u00e7\u00e3o deste eixo \u00e9 afetada pela inclina\u00e7\u00e3o ou da rota\u00e7\u00e3o da montagem, \u00e9 conhecido como?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Edwin Hubble",
        "in_response_to": "O telesc\u00f3pio espacial Hubble, lan\u00e7ado em \u00f3rbita baixa da Terra em 1990, foi nomeado em homenagem a que astr\u00f3nomo americano?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Gal\u00e1xia de Andromeda",
        "in_response_to": "Qual \u00e9 o nome da grande gal\u00e1xia mais pr\u00f3xima da Via L\u00e1ctea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O Reino Unido da Gr\u00e3-Bretanha",
        "in_response_to": "God Save the Queen \u00e9 o hino nacional de qual pa\u00eds?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Europa",
        "in_response_to": "The Shelf Celtic, o fundo do mar sob o mar C\u00e9ltico \u00e9 uma parte da plataforma continental de qual continente?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ecolocaliza\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "Golfinhos usam um sentido, semelhante ao sonar, para determinar a localiza\u00e7\u00e3o e forma de itens pr\u00f3ximos",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que significa UNILAB",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "universidade da integra\u00e7\u00e3o internacional da lusofonia afro-brasileira",
        "in_response_to": "o que significa UNILAB",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que significa lusofonia?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "conjunto daqueles que falam o portugues como l\u00edngua materna ou n\u00e3o",
        "in_response_to": "o que significa lusofonia?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "onde se localiza a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "em reden\u00e7\u00e3o, no estado do cear\u00e1",
        "in_response_to": "onde se localiza a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "25 de maio de 2011",
        "in_response_to": "qual dia, m\u00cds e ano ela foi inaugurada?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quais os primeiros cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Adiministra\u00e7\u00e3o p\u00fablica, agron\u00d9mia, enfermagem, ci\u00eancia da natureza e matem\u00e1tica,engenharia de energia",
        "in_response_to": "quais os primeiros cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "o que \u00e9 o BHU?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Curso de Bacharelado em humanidades",
        "in_response_to": "o que \u00e9 o BHU?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "de 2 a 5 anos",
        "in_response_to": "qual a dura\u00e7\u00e3o em m\u00e9dia dos cursos?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "tem curso de letras, agora?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "sim",
        "in_response_to": "tem curso de letras, agora?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quantas turmas tem de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "10 turmas",
        "in_response_to": "quantas turmas tem de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Lucineudo Machado",
        "in_response_to": "quem \u00e9 o coodenador do curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "2012",
        "in_response_to": "quantos anos tem o curso de letras?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Paulo Spelle",
        "in_response_to": "quem foi o primeiro reitor da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quem o atual reitor",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "tom\u00e1s",
        "in_response_to": "quem o atual reitor",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "3",
        "in_response_to": "quanos campus tem a UNILAB aqui no cear\u00e1?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quais s\u00e3 os campus",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "aurora, liberdade e palmares",
        "in_response_to": "quais s\u00e3 os campus",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "sua estrutura se localiza somente em reden\u00e7\u00e3o",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "onde mais tem UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "na Bahia",
        "in_response_to": "onde mais tem UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "de promover a integra\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "qual o objetivo central da UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "entre os pa\u00edses oficiais de lingua portuguesa",
        "in_response_to": "promover a integra\u00e7\u00e3o entre quem?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Trimestral",
        "in_response_to": "como \u00e9 o sistema de ensino da UNILA?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Angola, cabo verde, guin\u00e9 bissau,s\u00e3o tom\u00e9 e principe,timor leste, mo\u00e7anbique e Brasil",
        "in_response_to": "quais os paises comp\u0131e a UNILAB?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "devido espa\u00e7o geografico",
        "in_response_to": "por que a UNILAB tem um capus em outra cidade",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "atrav\u00e9s de uma reda\u00e7\u00e3o",
        "in_response_to": "como \u00e9 feita a sele\u00e7\u00e3o dos estrangeiros?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "n\u00e3o",
        "in_response_to": "a integra\u00e7\u00e3o acontece realmente",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Oi",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Oi",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ol\u00e1",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Sauda\u00e7\u00f5es!",
        "in_response_to": "Ol\u00e1",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Bem",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Ok",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "\u00d3timo",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Poderia estar melhor.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E ai como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o estou t\u00e3o bem.",
        "in_response_to": "E ai como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Bem.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Muito bem, obrigado.",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como vai voc\u00ea?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Bem e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "Como vai voc\u00ea?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Obrigado.",
        "in_response_to": "Prazer em conhec\u00ea-la.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem.",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Como vai?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Eu estou bem. Como voc\u00ea est\u00e1?",
        "in_response_to": "Como vai?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Prazer em conhece-lo tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "Oi, prazer em conhece-lo.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Obrigado. Voc\u00ea tamb\u00e9m.",
        "in_response_to": "\u00c9 um prazer te conhecer.",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Muito obrigado.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E o resto do dia para voc\u00ea.",
        "in_response_to": "O melhor do dia para voc\u00ea!",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "N\u00e3o muito bem, e voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "Nada de mais.",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "E a\u00ed beleza?",
        "in_response_to": null,
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    },
    {
        "text": "O c\u00e9u esta acima, mas eu estou bem, obrigado. E voc\u00ea?",
        "in_response_to": "E a\u00ed beleza?",
        "created_at": "2024-05-21 23:25:52"
    }
]